新iPhone XR 環保版包裝

扁

少左野就真

有時盒太扁，會好啜好難褪出嚟

無所謂啦，一樣照買

同一隻櫃可以裝多幾部，shipping cost大大降低

仆佢個乖

薄左差唔多一半，運費慳左勁多，又冇左earphone同火牛，只係平左少少...

記得有Asian 定Taiwanese 喺入面做包裝工程師
前排重新設計都未係最辛苦, 最辛苦實係重新測試晒咁多部舊產品既新packaing

唔小心跌爛又鑿多筆

多9餘

小家同奶共的成果

iPhone 11

變咗開godiva朱古力咁

隻牛真係多9魚, 成屋都係牛同線, earpods都有幾隻全新未開過, 冇咗連個盒都縮埋水

個盒細咗
每次可以運多啲貨
但重點係佢做唔唔得切咁多貨
呢半年咩機都等到2046

調返轉諗

運返一樣數量既貨，cost低咗

唔一定代表佢要做多d貨

迷你ipad盒咁

牛真係無所謂
但想佢繼續跟earpods

呢部xr喎，無貨？兩年前機咁好賣

可以減少一半貨櫃司機

生意佬講環保

apple: 而家一轉飛機裝多左貨，慳左啲油，好環保

的確有講

成set 執埋比你，搭多一個你用唔著嘅magsafe 都仲平緊3蚊
咁叫平左少少？

真

點解要重新測試晒?

11條跟機線都係改左做type c - lightening?

好似可以運多40幾%咁

好似話佢地有計過開盒個盒底慢慢跌落嚟要幾多秒

新設計一定要 standard operating procedure
on paper 或者電腦模擬幾完美嘅結果唔代表實際上無瑕疵

橫掂比左錢 攞返嚟dom都好啫

等睇新iPod touch 包裝
呢可唔連牛但要保留耳機

條線就唔多餘咁有趣

有type c charger 唔係20A又係要買過

apple watch都應該縮細個盒啦
好長

cut cost就cut cost啦
好心新機跟埋條magsafe比人啦
無左牛同earpods都仲要孤鳩寒跟條爛鳩lightning

Drop test, material test, 仲有一大堆新SKU

坐飛機嫁？以為走船

do do man

減返價比人咪冇野講囉 唔洗減零售價 成本價都未減到啊

無記錯apple好似會包成架機運貨去其他地區

how about ip12 and ip12 mini

咪減左囉

SE2被遺棄

個個係香港價減 可能係其他成本或currency問題
美國價係冇減

Ian

iPhone 11 256GB $7299
iPhone 12 256GB $8099

sor 剩係睇左pro max 256
我錯

SE2無平到，但少咗野

Apple個盒尺寸好嚴格，唔需要擔心呢方面

呢度個discussion不停無限loop「Pro咪減咗」、「但SE冇減」同「12仲冇減之餘要加$800」呢三句
唔會有結論

不過咁比好似唔太岩
始終個芒係由LED upgrade 做Oled
應該就係呢個位上面加左價？
鳩估

咁一開波就唔好比較啦

iphone 11個垃圾mon

咁OLED的確係一樣好貴嘅嘢
好似你64GB上512GB咁貴

就黎扁到成個magic mouse 盒咁

新三大矛盾

如果12 entry model 都LCD 厚邊 我agger 你

11 用家快啲黎屌我

Apple 整盒都成team人 唔洗擔心

仲有 iPod touch 賣架咩 ？

budget 又cut左，仆街邊夠蘋果諗呀

根本Xs 時代嘅828p LCD Xr 改咗名做11 再平100美金就俾班人有升咗級捧上神枱嘅感覺

Xr 比人又屌mon 又屌粗邊唔係平少少送粒超廣角就當冇咗個缺憾呀？

賣緊

都係開一次姐，除非拎去賣，拎完部電話就唔會擺返入去啦

唔好諗得啲消費者太精明
11平少少的確可以塞住好多人把口
正如12貴咗$800
大家只會覺得「Apple好狗，又加減」
但唔會理個mon其實變咗OLED（雖然我對塊OLED係咪貴到需要加咁多價有懷疑）

OLED 真係好貴
一黎Apple 標準嚴格 即良率相對低
二黎去睇bill of material, OLED 應該佔最大頭 其次先SoC, baseband chips

Btw Xr 改名11 呢下完全幫佢正名 （正名言順咗）
靠呢個Marketing term 有份幫佢人氣口碑方面鹹魚翻生

都懶得update product page
明明十扑iOS 14 仲寫13

起碼便返3000啦

邊有平少少
12 mini起步都要5999
舊年11起步都要 5999

即係今年普通12唔包火牛同EarPods，仲要加咗800

下年 12咪變返做5999

淨係話佢加價但又唔講佢用oled ，唔講佢用新design

Apple 基本上每次大改design 都會加價，之後每年減啲

咁講喇, 12Mini 同11 同價位同CPU 都好
我會揀5.4" mini 都唔揀LCD 厚邊6.1" 11

我覺得用緊7, 8, SE 嗰啲都值得換，但係用緊XR同11嗰啲唔抵換。

送隻嚟

apple:

LCD moon唔傷眼 好似係

all things equal except the display panel, 大部份人就會即時進化到覺得OLED 唔傷眼揀OLED

難怪啲台灣人分享Apple 工程師辛苦過Google多多聲
想嘆嗰啲應該都過咗去Google嗰邊篤波

咁撚豪爽

頭啖湯坐船有排都未到
船應該係非首發地區，或者過多一、兩個月嘅大貨

Apple iPad team: what’s a computer?
Google Pixel team: what’s OT?

慳左既時間所賺到既利潤可能天文數字，成本計算蘋果真係專家

升左oled mon

20A

換咗pro機先有嘅OLED moon，對比起上一代pro機少粒鏡頭平咗千幾，直頭抵到爛

尋晚買左部XR孝子機都仲係舊包裝

Apple store買？
定係其他大鋪？

親身App Store買

唔出奇，個倉仲有舊盒既貨無理由換新盒掛
反而想知係咪已經唔包火牛

我就係諗起呢個gif

唔通我真係要買個type c charger

遲啲散件自己砌
好似puzzle咁放 又可以細盒啲

XR, 11 user真係好鍾意藍色先值得買
下年Pro應該又轉特別色

環保（X)
慳一半倉租(O)

有巴打前日話Apple Store買SE已經變咗細盒

就好似保險佬話幫人咁

係救人

最好盒都唔洗

屌apple咁環保有d俾佢打動左想買番部支持下地球保育

咁原先整左未賣果啲盒咪一樣要掉
邊撚度環保

我尋日買仲係咩都包 不過試機果陣一滴電都冇
可能倉底貨

齊件

FYI:

講左 有兩個火牛都掉左
派咁多做乜

多鳩餘

好想幫佢含

Keep 住multimodal 都有
飛機補貨快
走船貨量大
頭一水就肯定全飛機

Consumer electronics係time critical
全部都咁玩
Sony 電話可以例外
Debut 完幾個月先賣街
唔差在走船個一個月

Sony 無故中槍

啲商人成鳩日以環保為名
真相係點
大家心照喇

你有你道理

Gay cook 玩supply chain同計cost係天材黎 下年可能直接比紙袋架啦

下次cut 埋充電窿 順便cut 埋條線

之後話大家都有無線充device 乜乜乜

好撚環保

咁樣叫環保

信我
其他廠一定會慢慢跟

>運費慳左勁多

用家來講其實差好少.

( 對蘋果來講好多 )

貴左

垃圾設計啦
人地有火牛都整到咁薄

過兩年去到就咁拎部機+面頭嗰層膠紙就走得

你年年換機就話姐
如果今年先轉會買iPhone 係咪唔洗火牛叉電

iPhone 12 comes with free EarPods in France thanks to radiation laws

法國有跟EarPods不過冇火牛

認同呀！多到肥仔要開倉

原本d盒點？ dump撚晒佢？